放airpod

抽獎中左airpod2 全新未開過
放$1000
有意留tg thanks

$50 幫你收

$51 幫你收

2000同你收

放左？

tg:hugo1991

$1幫你收